有無人有睇瑯琊榜2

睇咗12集

冇胡歌，得楊過，不了

好冇睇？仲追緊司馬第二集

can't agree more

冇劉濤，不了

其實都幾好睇既
不過無胡歌個人物設定咁正